同意攬炒巴打個post, 死線係20號, 政府唔跪就夾埋國歌法,人工島落馬

唔好比垃圾政府借d 易諗住拖係冇更大既後果